［慎入］大陸雞為左出位咩都敢做

咩APPS黎

乜撚野黎

係咪黃鱔個條？

好似龍蝦

係咪田雞黎

藍色？有鬚嫁喎

虐畜 臭撚死隻野

link呢

應該田雞青蛙黎

玩具嚟㗎咋。

之前有個係用好似蛇個d膳 係咪同一個人來

日本 FC 2 重多雞，重好後生

磨牙

田雞黎 龍咩蝦

屌，都唔明點解d人夠膽玩蟲同青蛙，放落下面，好撚癲

我的名字

條女好似死左

原來冇野，不過入左醫院

Link呢屌你？

田雞勁撚多菌

多菌得過你條臭鳩

屌你老母之前有個friend send條黃鱔link黎

條魚死撚左

做人要勇於嘗試
沒試過的人生,我也想試一下

條女一定好撚正

你屌 定係唔屌?

我唔屌

蛙屌你正呀喂

咩app??

唔係用黃鱔自慰死撚咗咩

痴撚線

其實咩app黎？

app名呢屌你

屌你老母打曬冷震

好撚變態 不過想睇下殊左入去走唔番岀來個D

今次真係你屌埋我個份

之前高登先開左post講鰻魚

識得綁條繩咁有智慧既

田雞好撚多都有寄生蟲

link？

app?

屌你, 係條鱔死撚左